學生開學日期都最少要壓後一年

正常情況下
學生開學日係01-Sep
立法會選舉日係06-Sep

如果係因為疫情而壓後一年
即是新的立法選舉日期05-Sep-2021或之後
如果開生開學日係早過新的立法會選舉日

請問柒婆點解釋

推

隻武漢病毒得投票示威先識得傳染
翻工返學唔會

搵警察殺晒d 學生咪仲簡單

唔緊要
講就得

students have no stake in society...

都唔緊要
講出嚟/做出黎就得

遲係自己蝕底
有咩咁值得高興

8月9日已經講過，唔記得？